{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 엘레강스"
    },
    "text": "この宿は計41室の客室を持っています。周辺にはエバーライン器興駅と盆唐線器興駅が位置しています。カスタマーサポート言語では韓国語を提供しています。訪問者のレビューを見ると、施設は少し古い方ですが、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。一部のレビューでは、部屋が暗いという言及がありましたが、部屋は十分に大きく快適に休めるので眠れるという肯定的な評価もあります。ただし、エアコンが老朽化して風が弱いという問題にも言及されました。建物は古いですが、衛生的な面や機能的な不便さは大きくないと評価されています。一部のレビューでは、社長がいらっしゃる時が一番良かったという意見や親切なサービスを受けたという評価もあります。全般的に安い価格で良い宿としておすすめできるという意見が多いです。しかし、隣の部屋の音やベッドのきしみ、賞味期限切れの化粧品など、いくつかの不満もありました。宿が暗くて床が汚れていて清潔度も足りない方だという意見もありました。しかし、コストパフォーマンスが良いという意見もあり、次回も再訪を考慮するほど大きな不満はないようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計41室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺にはエバーライン器興駅と盆唐線器興駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "カスタマーサポート言語は何語を提供していますか？",
            "answer": "カスタマーサポート言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "施設の状態についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、施設は少し古い方ですが、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "部屋の明るさや快適さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、部屋が暗いという言及がありましたが、部屋は十分に大きく快適に休めるので眠れるという肯定的な評価もあります。"
        },
        {
            "question": "エアコンについてどのような問題がありますか？",
            "answer": "ただし、エアコンが老朽化して風が弱いという問題にも言及されました。"
        },
        {
            "question": "建物の状態についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "建物は古いですが、衛生的な面や機能的な不便さは大きくないと評価されています。"
        },
        {
            "question": "サービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、社長がいらっしゃる時が一番良かったという意見や親切なサービスを受けたという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "価格についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "全般的に安い価格で良い宿としておすすめできるという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がありましたか？",
            "answer": "隣の部屋の音やベッドのきしみ、賞味期限切れの化粧品など、いくつかの不満もありました。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度や快適さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿が暗くて床が汚れていて清潔度も足りない方だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "再訪を考慮するかどうかについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "しかし、コストパフォーマンスが良いという意見もあり、次回も再訪を考慮するほど大きな不満はないようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 544
    }
}